# ProjectMonster

这是一个雏形都还没想好的用爱发电游戏项目，因为没想好做啥所以里面归档了几乎所有相关的文件包括但不限于调研、计划、进度以及代码。

## 游戏风格

本项目计划制作一款轻量级BossRush游戏。其最突出的特色为：

- 足够轻量，仅由鼠标或手指便可完成游戏操作，我暂且称之为指尖式；
- 即开即玩，省略常见RPG的关卡场景设计，只保留Boss战场景（类似于怪物猎人的斗技场）
- 聚焦战斗设计与反馈，游戏的主要乐趣来源于玩家——Boss的动作交互，提供类似于怪物猎人的拆解招式和熟练应对的掌握体验

## 核心玩法

还没有想好